咩都唔識想做Programmer

會唔會有人請
唔想再做Support狗

無可能, 你無寫code概念, 邊可能入職咁短時間教識你

我請緊人
每日去我枱底幫我開電腦
順便幫我含
我心情好嘅話會邊覆email邊用腳幫你打
月薪80k

要有自知之明

只有最簡單概念
收最低工資有冇可能
依家都37.5應該生存到

唔會
不過你可以先上下programming course
From udacity/udemy/coursera/MIT open course etc
Eg CS50 from Harvard
Eg Data structures and Algorithms

讀哂應該要大概3個月左右
跟住你可以報programmer/developer/software engineering 試下

通常大家都係先反3-6 months internship
After that, you can apply permanent job with at least 17k/mon

Feel free to ask me vis telegram @diwbdjs to know more

洗唔洗比你插

有道理

做狗無前途

你係提供course定agent

有無High dip? Degree?

HD 不過打曲廢先走去做十卜狗

我純粹路過熱心幫助下
我廢事追post

係free online course黎
google la

你岩

多謝CHING 我會好好去學習

google 都唔識我諗唔駛考慮做 programmer

MIT我整合左d courses:

In order to study Data structures and Algorithm

Introduction to Electrical Engineering and Computer Science I
(There are 2 courses)

Single Variable Calculus
18.01

Mathematics for Computer Science
6.042J

Introduction to Algorithms
6.006

Design and Analysis of Algorithms
6.046J

_____
To study computer organization
Physics I: Classical Mechanics
8.01L

Physics II: Electricity and Magnetism
8.02

Multivariable Calculus
18.02

Differential Equations
18.03

Circuits and Electronics
6.002

Computation Structures
6.004

Computer System Engineering
6.033

_____
To study gaming

Creating Video Games
CMS.611J / 6.073

_____
To study
AI/machine learning

Introduction To MATLAB Programming
18.S997

Artificial Intelligence
6.034

大家有幸相見便是緣 共勉之

我只不過第一時間reply左無諗咁多

做support都可以高人工
前提係你英文好
咁如果你英文唔好就算做programmer都一樣係遲早收皮
同埋其實就算做邊瓣都一樣可以高人工
因為都係睇你能力同點present自己
如果你呢兩樣野都唔得，就算做乜都唔會高人工，唔好怪我直

你講得好岩
我就係英文唔好

英文唔好更加唔好做programmer 啦

好 我去學好英文先

得 基本上0底
比人帶一星期乜都識
一個月應該熟個project
不外乎google 抄
做廚做貨van都可以轉programmer

要2皮真係唔難
3,4皮就真係要d功夫
識反包皮就請

yes已經講完
英文唔好你更加無能力做programmer
上面有人串你google都唔識唔洗做programmer其實係好中肯
因為大把野你要google靠自己摸掂佢
而多數都係外國先有咁多資源搵
中文係少90%以上
其實上面果個講咁多course
我淨推薦你讀一個，唔洗錢既，edx既cs50
有教programming最基本概念，由零教起
講師係harvard既computer science 既professor
我都有take呢個course，professor講野超級容易明，勁過local u十九幾皮，哈彿真係哈彿
but如果你連呢個course都上唔掂，算9數啦
你要做既係學好d英文唔係學乜人做programmer
利申我做support做到itm，50k，唔算高but一定已經好過唔少人，我30
原因都係因為英文好，你覺得support做到隻狗咁係因為你英文差唔係因為support係隻狗= =

香港做programming同support都係一樣冇乜前途啦
趁後生轉到行就轉啦

this is hongkong programmer #ki

你聽條友鳩up啦
英文唔好做唔到programmer咁大陸果班食哂屎啦

想屌你
但事實又係真咁
駁唔到

var bianxu = new dindang()

識英文就砌到個program架啦

有人唔做做狗何苦呢
正正經經做政府，aco又好紀律部隊又好啦
唔好入黎攬炒啦

做緊Programming狗
利申: 讀Computing叫有啲底
但係啲嘢都要一路做一路學先識做
唔覺得淨係google就可以應付到份工
所以零底真係難啲
除非你好有興趣囉

巴打係咩IT學歷都冇定點？

做過4年IT Support加u grad

搭錯線sor

用錯account?

屌你唔識就去學啦
上黎問把撚咩

做SUPPORT英文好?

做G都要識含啦，咩都唔識，請你做咩

ODE??? 讀FOURIER TRANSFORM?? 唔讀F TRANSFORM就得?

個方向就係你英文好
應該爭取入鬼佬公司做,全鬼or過半都係鬼果啲
普遍人工都高好多
如果真係冇就去揾份經vendor既ibank,大把啦hp同ibm or even Jos
入到去同鬼佬打好關係
你人緣好加有啲運人地介紹你or直接buy out你入公司
咁是但一個manager位都over 50k
就算做唔到,一個system engineer都最少有3xk
senior 4x大有人在
或者有ibank經驗後自己係出面揾返inHouse都已經高好多
英文唔好你點入果啲公司?入到去點打關係?

我純粹mark低左d prerequisite courses, 無仔細睇哂咁多courses

講真我估唔到都有少少前途唶. D人講到SUPPORT 好差, 我白撞都有人叫IN, 我都有少少眼突